[達哥 VS 大丁] 估唔到最後都係達哥贏到開巷

大丁：為堅守表態權 我不惜放棄中資客戶

達哥：為堅持不表態權 我連直播業都唔撈

達win

兩條友鬥足咁耐 都終於嚟到結局 達哥呢招絕殺真係永遠地贏

Last push

贏條撚 出完條片令到仲搖擺不定既人
下定決心放棄
收皮啦迖狗

講犧牲堅持精神 達哥贏晒喎